2020 習大大同林鄭會唔會同年落台

一個武漢肺炎重擊
完全ko左中國同香港

依兩條友已經柒足成年
唔知留係到做咩

我反而想知共產黨內部啲反習派會唔會借機行事

李克強同習大大玩到出面
係到各自行動

唔會。 林鄭係間諜黎 升職加人工就有佢份

佢地落台既話會係打橫落

不和到出晒面

習大大冇得做
下個上位 第一個就開佢刀啦
又可以同香港人玩重新開始

習大大頂唔頂撚到去5月？
大佬搞成咁 大陸都唔知幾時先開得工

李克強豬撚硬，冇軍權=廢

難啲 咁易落台就唔叫獨裁政府啦

軍權會轉

獨裁政府=成個共產黨 又唔係習大大一個
同埋習大大都玩左8年 正常來講都差唔多換班
係佢on99搞帝制 如果唔係佢可以光明正大落台

羅馬尼亞，壽西斯古夫婦

開刀之後又做政協。咪姐係升職

做就一定係咁

但大家都知林鄭 早左落台咪=衰左

希望2020年習敗敗林鄭中風死撚咗佢

林鄭好似有副黑，老細命。。做佢老頂，最命硬係689..